# Bertille - Semaine 68/7 - nrv
Tous les autres - Therapie TAXI
Physical - Dua Lipa
Fuck le 17 - 13 Block
La cumbia de Mileva - Les Vulves Assassines
J’aime mon pays (Même si c'est plus ce que c’était) - Sexy Sushi
La Mort avec toi - Gargäntua
Bûche - Odezenne
Remurdered - Mogwai
Los aucèls - Cocanha
Le Mystère des pommes volantes (version audio) - Sexy Sushi
Break The Rules - Louis Lingg And The Bombs
Cramer des McDo (Mégadef) - Joey Glüten
Toxicity - System of a Down
COCKTAIL MOLOTOV - Poésie Zéro
Disco Pogo (Atzen Musik mix) - Frauenarzt/Manny Marc
Choo Choo (fg. III) - AllttA
Petit PD - Sexy Sushi
Claque-le - Bagarre
Delusion - REZZ
Mauvais rôle - Brö
